叫左利迷咪笑咁大聲

輪到你7啦 係咪呢